求驗 幫幫我深藍老母

頂我老母同我講個啊伯比人打死左

有無人可能幫手fact check 下個啊伯咩事比人鶳 同埋 有無死到

感謝

撚有咩屌呢個係咪黃大仙廢佬
拎刀出黎想砍人但比人神獸
死左對家就煲大左啦